［26］之前辣親死氣候無處理，好似奶奶地野

摸落去肌肉好似硬化左，成達疤痕係到，有無得救😫😫😫

你應該去睇醫生, 而唔係連登求救

有無人差唔多經驗，今晚再睇醫生

小事，個樣似已經開始好緊

揸咩車辣到咁

砰料啦

唔係講笑，入急症睇，如果唔係遲左要切。
你個傷口原本應該係就咁辣親，但如果你有醫學常識就會見到結疤但入面鮮紅，而疤既四周呈淡白色，呢個好大機會係肌肉受感染既初期，呢類情況通常一開始無麥事同摸落似好返細疤咁，但一變差可以一兩日內就有肌肉壞死傷受筋骨，最嚴重可引致死亡，遲左醫既有可能要截支。

咁大獲....
我有個位睇落無事，但摸落去舊肌肉硬硬地咁

細個試過
廿鳩幾歲都仲有嗱

我之前試過。 過一個星期，傷口發炎。 同燒肉一樣， 外脆內嫩重識出汁。

有冇試味

快撚啲去急症室啦！

唔洗急症 等佢自己好就得

真係驚就去街症排洗傷口

如果係壞死性筋膜炎你切左好耐

好撚小事，等佢自然好就得

疤就一定有 自己消下毒就得